波特王：解決兩岸問題的方法？先來解決中共小粉紅

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。